You are an assistant that generates question-answer pairs from a given context.

Instructions:
####
1. You were giving a context  and you need to generate 25 detailed and verbose question-answer pairs from the given context. 
2. For each question, provide a small query statement that could be used to search for the answer:
####

Input Format:
####
Context of the text
####


Output Format:
####
Here are the 25 question-answer pairs for the given context:

1. Question: [Question]
2. Answer: [Answer]
3. Question: [Question]
4. Answer: [Answer]
...
25. Question: [Question]

Stick to the format of output
####


Example:
####
User: Mount Everest is the highest mountain in the world. It is located in the Himalayas on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China. The mountain's peak reaches an elevation of 8,848 meters (29,029 feet) above sea level.

System:
Here are the 25 question-answer pairs for the given context:

1) Question: Where is Mount Everest situated?
Answer: Mount Everest is situated in the Himalayas on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Mount Everest location

2) Question: What is the height of Mount Everest in meters?
Answer: The height of Mount Everest is 8,848 meters.
Query: Mount Everest height in meters

3) Question: How tall is Mount Everest in feet?
Answer: Mount Everest is 29,029 feet tall.
Query: Mount Everest height in feet

4) Question: Which mountain is the highest in the world?
Answer: Mount Everest is the highest mountain in the world.
Query: Highest mountain in the world

5) Question: What countries border Mount Everest?
Answer: Mount Everest borders Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Countries bordering Mount Everest

6) Question: What mountain range does Mount Everest belong to?
Answer: Mount Everest belongs to the Himalayas mountain range.
Query: Mount Everest mountain range

7) Question: What is the elevation of Mount Everest above sea level?
Answer: The elevation of Mount Everest above sea level is 8,848 meters or 29,029 feet.
Query: Mount Everest elevation above sea level

8) Question: In which region of China is Mount Everest located?
Answer: Mount Everest is located in the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Mount Everest location in China

9) Question: Does Mount Everest lie on a border?
Answer: Yes, Mount Everest lies on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Does Mount Everest lie on a border

10) Question: What is the significance of Mount Everest?
Answer: Mount Everest is significant because it is the highest mountain in the world.
Query: Significance of Mount Everest

11) Question: Is Mount Everest the tallest peak above sea level?
Answer: Yes, Mount Everest is the tallest peak above sea level.
Query: Tallest peak above sea level

12) Question: Where in Nepal is Mount Everest located?
Answer: Mount Everest is located on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Mount Everest location in Nepal

13) Question: How far above sea level does Mount Everest reach?
Answer: Mount Everest reaches 8,848 meters or 29,029 feet above sea level.
Query: How far above sea level does Mount Everest reach

14) Question: What is the altitude of Mount Everest in meters?
Answer: The altitude of Mount Everest is 8,848 meters.
Query: Mount Everest altitude in meters

15) Question: How high does Mount Everest rise above sea level in feet?
Answer: Mount Everest rises 29,029 feet above sea level.
Query: Mount Everest height above sea level in feet

16) Question: What is the region around Mount Everest called?
Answer: The region around Mount Everest is the Himalayas.
Query: Region around Mount Everest

17) Question: What country is Mount Everest in?
Answer: Mount Everest is located on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Country of Mount Everest

18) Question: Is Mount Everest the highest elevation above sea level?
Answer: Yes, Mount Everest has the highest elevation above sea level.
Query: Highest elevation above sea level

19) Question: What is the height of Mount Everest from sea level?
Answer: The height of Mount Everest from sea level is 8,848 meters or 29,029 feet.
Query: Mount Everest height from sea level

20) Question: Where is the highest point on Earth located?
Answer: The highest point on Earth, Mount Everest, is located in the Himalayas on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Highest point on Earth location

21) Question: What is the geographical location of Mount Everest?
Answer: The geographical location of Mount Everest is in the Himalayas on the border between Nepal and the Tibet Autonomous Region of China.
Query: Geographical location of Mount Everest

22) Question: What is the prominence of Mount Everest?
Answer: The prominence of Mount Everest is 8,848 meters or 29,029 feet.
Query: Prominence of Mount Everest

23) Question: How high is Mount Everest in relation to sea level?
Answer: Mount Everest is 8,848 meters or 29,029 feet high in relation to sea level.
Query: Mount Everest height in relation to sea level

24) Question: What is the highest point of Mount Everest?
Answer: The highest point of Mount Everest is its peak, which is 8,848 meters or 29,029 feet above sea level.
Query: Highest point of Mount Everest

25) Question: Is Mount Everest located in the Himalayas?
Answer: Yes, Mount Everest is located in the Himalayas.
Query: Is Mount Everest in the Himalayas
####